接連黃店遇襲 證明中共實際利益受損

利用黑社會破壞，港共喉舌日日開炮話黃色經濟圈無用，正正表示黃色經濟圈開始動搖中共利益來源。

只有堅持減少比錢中共，或拒絕幫襯反民主少數派，香港人先會攞到話語權

我覺得似係想嚇到其他商戶唔敢加入就真

罷食藍店已經夠玩

愈來愈多商戶加入，根本唔會製造到白色恐怖

黃店成地玻璃碎,裝曬木板都好
出面都會排曬長龍

堅持 再抵抗

推

黃色經濟圈威力係絕對大過所有野
二百萬人遊行、黑警亂開槍、極多年青人被謀殺
大量外資被要脅
但樓價依然高到CLS、商場依然唔肯減租
恆指仲係28000以上
我係港共我驚咩？

黃色經濟圈完全重擊部份撐中共人既利益
唔好話中共，全世界既管治方式都係比錢一班人管理一大群人
如果中共真係有錢到痴線，就全民無差別派錢
邊會重有人反？而家中共就係輸送利益比建制班仆街
騎劫、操控哂香港既未來決策事項
但中共唔會有錢到比埋建制下面既人力物力
你撐中共藍店有幾多間好似暗星楊間鋪有幫助？
有錢洗得鬼推磨，無錢呢？尤其撐中共既人全部都係利益當頭
無錢咪嘈囉，吊哂鬼囉，建制班仆街咪又幫手吊哂鬼囉

至於建制出黎吊鬼，成班垃圾官員又出黎吊鬼
日吊夜吊，其實係維穩工作黎
實際既對象反而係藍店/撐中共生意人
意思係唔洗驚無事既，信我地，黃色經濟圈好快玩完

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

每日一篇

岩啦，成立黃色保安公司，保護黃市！

佢地幫手推動流轉
真係幫倒忙

佢係怕呢樣風氣傳到去全世界 包括台灣

無暴動
被人破壞
保險自然會賠
反而遊行個陣俾人裝修個啲就

最恐怖係本身唔多，但一報你出事
就即刻多人
變相宣傳
咩玩法

對家諗野係咁架啦
唔滿意你就抹黑
抹黑唔到就破壞

我個人認為直到今日為止，黃色經濟圈嘅作用都係止於凝聚人心。而中共亦都係怕哩一點。

另外而家藍色陣型大力破壞
正正可以幫緊我地驗證緊邊D係真黃店
等我地慳翻時間唔洗爭論

無錯